覺唔覺喪屍題材拍到濫晒

1968年the night of living dead同7,80年代果幾套基本已經夠經典同好睇,又有意義
去到2000年代除咗生化危機系列特別垃圾之外,都有幾套OK
係唔明點解去到201x年到仲有好多人不停拍呢個題材,又拍得差

係Night Of The Living Dead
搵到錢就自然有人拍

呢幾年除咗twd,有邊套喪屍係賺倒錢 ?

world war z

呢套拍得好垃圾WO

次次都係一開始打喪屍

跟住就變左 人類與人類 搶奪資源自相殘殺

其實影視界每10年都要翻拍一次同樣題材，因為唔同時代會有唔同口味去迎合
就好似射鵰同孫悟空
由70年代拍到20啦，所有角度都係感，有咩拍到厭哂

角色*

科技唔同 可以拍得唔同

Shaun of the Dead

好想知仲有咩喪屍片好睇

老老實實我真係唔識欣賞D新版
武俠劇我一定係睇7,80年代TVB果D(90年代都有幾套OK)
四大名著我一定係睇央視舊版,西游會睇埋張衛健版

新版好過舊版果D我唸係得D超級英雄電影

話時話屍殺列車我反而覺得個環境設定幾有新意同刺激,好睇過果套world war z

呢套正
唔係一味打打打
變左災難喪屍片

你死啦 係到讚屍殺列車

drawn of the dead 一定係最正

其實我最想香港拍番一套以 香港街頭做背景既喪屍片

家陣香港拍喪屍片, 都係小成本
背景局限係 一間商場or一間樓入面

如果以旺角做背景打喪屍就正

連登編劇

由連登仔一齊編劇有冇得諗

dawn of the dead 呢類唔係超大型製作又高質既喪屍片其實都有得做，唔明點解咁咁多年都冇後繼作品 。

唔係下下都要world war z同 屍殺列車 呢種咁重份量既， 香港既生化壽屍 低成本製作都幾好睇

香港就真係錢問題，外國可能已經玩到冇晒橋

究竟the last of us 係拍緊定點

其實屍殺列車 肯定算係有新意
大多喪屍片 去到中段一定有軍人加入,好快就會變左射喪屍
屍殺就玩赤手空拳打 或者最多都係用 棒球棍

有限空間就好多喪屍片都玩過

但係屍殺列車除左有限空間 仲利用埋一卡接一卡呢個特性 去玩救援

不過連登太多盲反韓國

28日後都好神

今晚打喪屍算唔算

生化壽屍睇過未?

生化壽司個境界係喪屍片類黎講根本就好高

只係飛去睇湯盈盈飛釘

套套都消滅唔到zomble 爛尾到

悶到痴線
飛住黎睇

Land of the dead我都覺得好睇

香港好難拍返生化壽屍咁嘅級數

Warm bodies

world war z 真係好垃圾喎大佬, 追同殺之外乜都冇
屍剎起碼識打下感人牌
zombieland就搞笑既
起碼唔好套套都追追打打殺殺走佬好撚悶

計故事，the last of us劇情秒曬近年電影電視喪屍。

《旺角變天六小時》
是咁的，

scout guide to the zombie apocalypse

呢套幾得意

其實喪屍片設定來來去去都係嗰啲，喪屍種類，病毒起源，傳染途徑，感染速度，移動速度，喪屍食咩，喪屍智慧，武器，人性，交通工具，階級，物資，安全區秩序，交通工具，解藥，免疫基因，套套都有親人朋友變喪屍，殺唔殺嘅掙扎，自私精見死不救，或者蠢人累全家嘅情節

主流題材一定接近玩哂，重點係點樣將依啲元素擺得好睇啲，講到尾故仔始終係最重要，始祖night of the living dead得黑白，特技化妝落後到一個點都咁高rating就知咩事，宜家科技進步，可能要求高左，所以只要個故仔好，特技化妝吸引，一樣會有人睇，但做齊哂咁多野其實唔易，好似屍殺列車咁，故仔還可以，但唔爆頭同埋赤手空拳打喪屍真係接受唔到，仲有可以帶到啲咩信息出黎，例如dawn of the dead物資主義，land of the dead階級觀念，night of the living dead種族咁

同埋有新野就更加好啦，好似world war z倒水式喪屍，land of the dead識引爆架車嘅喪屍，rec睇到你頭暈嘅鏡頭

近代嘅片我鐘意28 days later, dawn of the dead 2004 (導演竟然係超人蝙蝠俠嗰個 )身為一個喪屍迷，見到近年冇咩高質啲嘅喪屍片，真係有啲灰，希望喪屍片之父george a. romero死唔係真係代表喪屍片已死啦

咪就係商場停車場囉

佢講緊應該係cwb呀 西洋菜街呀 金鐘月台呀 紅隧轉車站呀 個d

睇過咁多套
譯名叫活死人黎明果套
係我覺得最真實最好睇

香港個設定 一出事24小時全滅都似 又唔係美國咁多槍 好難拍到好睇
9成爛片收場

入嚟就係想講呢套 好sweet

28日 28週 都好正

btw各位覺得80分鐘死亡直/續播如何

個人覺得頭兩集都好有新鮮感 個手法睇到好緊張刺激 幾享受

Rec 1,2 都好正
第一人令到個代入感
2之後就開始爛故事 又話係宗教又魚生既蟲

197x年果套？以前我年年睇2-3次
呢套好有代入感

80分鐘死亡直播
尤其第一集
到d屍怕十字架識講野之前都好好睇
拍攝鏡頭個手法又係前無古人

啱啱諗，Marvel hero 打喪屍算唔算新題材
不過應該都係打打打到完場

hand held camera前無古人我真係笑左出黎

其實香港可拍到好嘅喪屍片

場地同題材都可以有好好發揮 但香港啲cg跟唔上,呢啲戲既劇本係香港都未有人寫得好好

下集就黎上

Marvel Zombie一早有
爭在拍唔拍

係，由連登仔合作作故有冇得諗

活屍香江拍成電影都正啦

今晚打喪屍 !

D喪屍係籠屋走黎

唔掂

拍香港喪屍
一定要有一場係主角去金鐘轉車
成班喪屍追住跑過對面線

可以係站內爆發感染互咬

日日繁忙時間已經好多喪屍

walking dead 已經將人性玩到盡左

連喪屍最好睇嘅人性
都已經發揮到盡

唔知喪屍呢個題材仲有咩可以講

玩政治？

喪屍國度

walking dead已棄 喪屍變左配角

L4D嗰種 有special infected

好似我和殭屍咁拍囉

She’s so drunk

香港做背景應該幾好玩

廢老廢中可以完美表現最低劣嘅人性

廢老廢中多數第一批收皮

佢地先害死一班人先

後災難世界人類應該點樣生存
最恐怖都係人類

人食人以前覺得好震撼
係walking dead入面只係普通level

Avgle 有喪屍av

有套叫 喪屍出籠 講有啲喪屍係素食主義者
同埋呢套野啲喪屍都幾癲
有套三個童軍仔嘅都算唔錯喇
咩on scout打爆喪屍城

好唔好睇？